**Sistema de Gestión Documental**

Sistema realizado por HS Soluciones para APRO de gestión y control de documentos de reporte.

---

## Requerimientos

1. PHP 7.5
2. SAMBA
3. MySQL
4. GIT (para actualizar las versiones)